其實利物浦只係同香港商人一樣

做生意要包賺
蝕錢咪問政府攞補貼
賺錢果陣又唔洗回饋社會

佢地會話有交稅嫁